[五一黃金週活動細節] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (300) [選民登記]

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

推個

祝賀post 300 LM

300 po 留個靚名

LM

Strong post leave name

我已經留意到有幾個心理變態好鐘意入黎花生

留名

推 莎莎不留痕跡地走

300

鐘意比你評擊佢地

話咁快就300

岩巴
我只寄到一封比你
比左紅你
我想要你個英雄頭

Lm

2個300？？

300 LM
唔比摸我表妹

呢到岩㗎喇

標題好，留個名

摸表妹

原來已經有活動玩法

原來日更咁多野睇

#1活動仲好

300LM!!!!!

反應唔夠熱烈
加碼一朵大家都很想要的藍玫瑰 咁就可以自家繁殖啦！！！

我隻原始島民呀彪啱啱話走
Gym撚黎 有無人想接
我係咪要準備刷了 不過我無特別想要邊隻

我淨係記得兩個

我下次都係瞓晏啲

大膽估100
志在參與

170棵 3個鏟

lm

99

要準備啦 變吉屋就要刷
唔好好似我咁唔刷收隻玉蘭

我都有個gym撚萬泰要走
啱橋既

我估250博一朵藍色花
你有數過

live追冇得睇結局

你好，啱啱已經加咗你朋友(叫raxxxxxiu)， 希望可以接受申請， 新人啱啱開始玩隻game， 會嚟一轉

150朵 5個剷?
無做花王 唔識預 純估

留名
大家記得登記完做選民先好玩動森

97棵原色花 3個壺
鳩估

而家鏟緊

去會計老闆到淋花啦各位
上市藍ROSE

唔想要藍玫瑰 我估黑洞左一棵

我都係做翻夜更算

個名咁似猩猩既

300了

係咪後日刷? 聽日執行李 後日就空地

佢鏟緊花啊 陣間淋爆佢

game好玩定post好玩

300個po終於見到formal letter

300 lm

花生唔易食

88 好意頭
估中既話淨係想要朵藍玫瑰

你要唔要接另一隻Gym撚

係

啱啱醒起 鏟有使用次數

On99估170棵但3個鏟

換衫買飯食

對唔住各位巴打

承返上個post , 件事一定要澄清
我唔想無啦啦喺度做左賊。

如果島主唔見嗰樣野而我有既話
我送比100件比呢度既巴絲打
藍玫瑰 我會送夠100棵出去

我明白已經永遠都洗唔清
不過我一定要盡力去補救返
希望大家體諒

今晚開始
會有第一階段回贈花活動

如果阻到各位巴絲打睇post
對唔住
不過我一定要捍衛返自己既清白

屌笑死

所以話你地平時幾惡幾無禮貌

練緊DSE綜合卷 好似係

係猩猩黎

Why not both

淋花子

X, xxxxx! Xxx? Xxxxxx!

可以照入去淋..都係淋少少姐

210

話說係唔係需要評判

起碼400

咩你地 我親善大使嚟

深感榮幸到有啲不知所措

加咗M 字頭

你叫親善大使？

Template

300留名

想問下
圖中圈住紅玫自我繁殖出嚟既紅玫
仲有無25%生藍玫既能力？

你好，啱啱已經加咗你朋友(叫XXXXX)， 希望可以接受申請， 新人啱啱開始玩隻game，想識下朋友

300 PO LM

我估伍佰

我個名咪叫XO

河x

Thanks

好早嗰陣我自薦做親善大使答新手問題（半粒鐘）
係你班仆街玩膠玩爛哂
between嗰陣好似未有王子 好彩咋

xxxxxx.

我係其中一個

好實用 copy定

自我繁殖出黎會係相同基因

頂後日全日唔係屋企
不過我無目標 順眼就夠

好似係有! 繁殖出一樣基因

只識生自己果種紅

啲動物究竟咩事 改花名咁鐘意有個姐字

有啲有 有啲無

因為個朵紅色好濫
除左粉紅色之外乜都生到出來

-5星島阿嘛 UNFD!

有，自我繁殖基因相同，原棵複製

最尾都無新手問問題

300 lm
#1 活動

佢果隻1220
唔係1110

template在此

啊姐！

幾時有你個陣發燒？

你仲差IRON MAN 乜野
有無鞋??

BTW我先係IRON MAN

求交換diy&化石

又unfd 下次嚟留fc

我算唔算有問

噢記錯
返去重讀一次基因表先

我呢

我既對手竟然係你！！

你嗰陣眼殘

你係娛樂大家

有無後備觀眾席

仲有冇得排隊

up得出code未

鬼記得咩

巴打去左隔離po

我啲動物勁hea
將我個名打亂次序就係新花名

變左亂碼

王妃 想問下你驚名係咩
我好似無同你見過面 加唔到Bf

diy 換diy

唔中意gym撚
gym撚好串
中意大姐姐多啲

咁咪益左你 記得唔好唔知醒

大家好，我島名係集中營。
現在開放比各位好友，歡迎入內參觀。

雜姐
雜集雜集

笑死 好掛住你隻小潤 好cool

佛系種花唔會去到呢個step
唔駛記

做咩要點我名

你唔記得佢驚名

佢上面紫同橙咩基因先

你個島唔係要夜晚去好啲咩

300lm

有圓木長椅 想換自然風花園桌

數字巴
sor 打漏左

好期待你地大戰

如果係1220 咁自我繁殖唔到啵

原來有路標同傾斜路標

平時我閒閒地一日都3個, 我估你呢度用8個
加埋有350up

我都想要個英雄頭

咩基因都自我繁殖到
唔關有無1事

想比人睇下 -5星

我有一對黑色動力鞋
係咪都有其他色???

垃圾Joy con

我唔理 我要淋花 種花

有阿..比紅色你?

好呀, 想要咩色
英雄頭我齊色

咁都可以攻擊

你最後中咩

200

想換銀蓮花風扇、和風墓碑、竹花瓶
巴打有無咩岩？

英雄頭身鞋全齊色

未去到媽字未算好

照咁計
同時出到橙同紅既紫 已經要生幾代先出到

冇

阿姐

咁真係恐怖

我仲停留係non-1先duplicate到既年代
唔知又更新左資料

好耐之前件畢業服都未比你 你買左未

1220會50%生返1220

加左
絲打開島？

我只係有頭

仆街

我有紅色一套

我贏左有冇1set金拎走

唔緊要

好呀
你想我寄咩俾你

自我繁殖!=互種

想要紅頭

整對紅鞋黎洗

離絲好慘

唔洗客氣啦

當初我幫你齊set既

好似全白色

教定鬧鐘 唔敢遲到

你好意思話我

咁MEAN架你地

親善大使

想走一轉

召集同伴未 ?

阿媽！

動森啲錢真係好cheap
一個咁既嘢都14萬
係咪想逼死我呢啲散戶

數字巴收貨仲要乜

連續三日4粒化石全重覆
係時侯準備清位

都冇話你

你岩

我單機算

紅戰士 想召集其他色既同伴

原來有分!! 有粒紅色LOGO起對鞋到

好

入錯鞋Post?

嘩屌
原來有黑戰士架
我頭衫都冇

人云亦云兒登仔

藝術品嘅野我地平凡人理解唔到

贏硬架咩

啱啱入到啦

真心靚喎 唔值咩？

屌..上次無包到色.
無黑送比你

黑色細字就岩

自尊心受創

優巴係咪有黑衫黑頭

可能係我窮姐

貓奴症

好似8隻色 我齊衫

送比呢到啲巴絲

買咗 但比多件我都得
我比誠b著

寄了

報團影相

紅戰士 留名

順手整個黑頭黎

今晚先 我做緊嘢

本身放假定射波

你今晚玩唔玩障礙賽啊

終於等到商店升級，要後日先正式揭幕
好心急

thanks bro

岩岩差D開左島比你入

好呀 但要等我一陣

圍板冇得睇菜價留名

彭花 愛你地

第一眼睇左個屌字

公廁DIY 加 化石 送貨上門服務
最想要特大熊熊DIY

多謝你覆我我唔洗做傻仔

我放假

亨利教緊木結他 有無人有興趣
留friend code 唔好踩花就得

我望一望對手名單
笑左一笑
就知羸硬

咁有心機

等睇你輸

好呀你得再話我聽

說好的三期呢

成件事好唔match
價值14萬既屌字 我都識寫

見你咁有誠意 比個正評你

搵朋友啦

好野收到3個正評

加埋自己有4個

我lite

技安黎既

你話㗎
陳潔巴可以出場了

走菜時間

呢個琴日賣10萬

實比人針死

想問下 究竟有咩衫啱雪寶著 件件都撐大哂

我今日有特登望過佢河位... 好柒

正野 幫你推下

隻豬今日走 有無專儲豬既朋友黎接走

眼b

藍戰士

睇錯呢個琴

都唔要 唔洗你地幫呀 都唔再開島

一陣一次過 - 走晒

好似話呢個入面裝金條
金條都好過一張紙

入面有金條

今天有客人來露營地喔！

教壞晒

你做觀眾到時可以轉述返我同好人巴點樣大勝

瞄b

今晚唔玩

入面好似有錢？

點解

蟹係黃戰士!!

滿曬人 嚟唔到 我成身大頭菜

係喎 差啲唔記得我係觀眾

三人成團！

入面有成箱錢 正野

做乜爆我嘅秘密身份出黎

你好彩啦
唔係同我同一場

島似主人型…

我一入佢島
HI 黎種樹?
我直接種左棵起地

好似有金條同錢版本

復仇者勁定戰隊勁

琴邊會輪琴我買

唔同場好彩

我搵緊同伴

輪到

HH

倒數第一啦你

米六勁啲

重新LM

補圖先 btw啲黑玫瑰生到我成地都係 求好心人領取

收到你d信先發現你都係用日文玩

好似錯過咗啲野

我覺得有一兩隻唱得算好聽

未擺過出黎 可以開銀行了

變賣fatfat

我唔想同你同一個島

老是常出現

聽住先 嗌棄驚都嗌咗幾轉

陣間睇下

明明成日Mon post又扮唔在意

我多左特大熊diy

集

屌有冷氣賣

留名睇猩猩

9個正評
可能係動森post最多正評嘅留言

紅戰士 :陳巴
藍戰士: 游絲
黃戰士: 蟹
失散既同伴起邊

你咁樣講完會唔會負評直線上升

木結他係咪得呢種鋼線結他? 有冇人見過古典結他?

咩色咩色
等睇你隻營友

冇用中文最大麻煩係成日唔知啲巴打講緊件物件/diy係咪我手上嗰款，太多好似嘅嘢
仲有啲動物嘅名
同伴

等陣block 9你

喂啊

一陣嚟唔嚟得未有wifi

一陣搵你玩啦咁

好似有一套

你有無野睇啱!!! 或者有咩想要

唔好啦我好忙

有幾秘密

唔好啦

返隔離post賣菜啦

好秘密

有得你拒絕咩

原來動物會送藝術品
仲要係真品

恭喜你 獲得直立式鋼琴（黑色）
同藍玫瑰一朵

結果：
鬱金香：黃35 紅 51 白11
百合：紅24 黃19
菊花：白 29
玫瑰： 白27 黃1
風信子：紅28 白33

總數係258！！！

洗唔洗咁惡

粉紅戰士

啲菜係番身到

Mola mola

啡色定地板木色
色盲啦我

頂 嚴重低估

咁惡既

菜島唔見

頭先邊個對話中

仲要分顏色....

ME2
FAIL左

我買咗
打開裡面全部cash

係唔係有條友自己走

邊撚個

想唔想要天藍色送比你

我都係

數量驚人

想換大角鹿右半身同樹枝花圈睇下有無咩岩？

睇黎早兩晚鬧得唔夠

我估左500 係答案既兩倍
係咪有兩份獎品

你咁好人

無野要啊 比friend code我啊 我開島

唔識游水點玩

頂搞破壞既你

求黑色男裝英雄衫一件

我又miss左d咩

你重講 你咪開島呀

咁岩身上有棵

邊個負皮 我要一個一個捉出黎問

貓絲唔做得講大話呀

你上次放埋d動物入去賣菜?

fat fat

好似有個話走先？

鏟完仲要填氹 想死

琴晚都冇鬧

quit game重開會無左
好似係

填氹師

重開就得

同問 雖然好得意

唔洗嫁,.重開就無晒! 好似係

之前有巴絲講過好好聽既歐陸節拍
終於買得了

重新入GAME咪得

係自爆 依家衝緊入嚟 麻煩多次巴打

試下開島叫一個人入去
我好似試過有次開完島比人入唔見左個窿...

辛苦晒

最接近

岩岩望到真係笑到仆街

my twins

咪係囉我幾時變左做好人 咪屈我

重有一個出現得更多

有冇咁鍾意比我鬧啊

邊個

值錢嫁 30K錢樹黎 不過D錢我拎晒

ME

好m

你送咩俾佢

早晨
你有冇瞓架？

依個有冇古典少少

好灰唔想返工

等我試下quit驚再入先

加咗你 c字頭

首先...佢唔係結他...

多謝珍姐 呢世都估唔到自己有藍花

第二日都會自動消失

邊度係

寄信夾禮物嚟

係我get錯左

幾時

我信你架黑b

唔洗爭
兩個都衰

紅藍黃粉 戰士都有人選了

快D認頭. 影張戰隊大合照

LETHERGO今晚搵你

黑人真心幾好做咩個個針佢

accept咗 你開?

加咗 K字

你明明就知扮咩

唔知

咪係 我拎個心出黎真誠對待大家

人善被人騎

有幾多錢？

夾咩禮物想學 要貴嘢？

我開咗島喇 絲打

add ed

btw置頂加左依句

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助

女裝頂住先得唔得？

應該ok

300 post留名！

真係無晒

要Quote比米六睇

見到絲打開島嗎？

係咪黎緊

想要黑玫瑰

好nice

我掘六個窿都係quit驚埋窿

大頭菜

幾時領獎

六個窿都要洗唔洗

動森avengers有邊三個 淨係數到米六 同妹

六個咋喎

依家開fd島藍花藍花

佢不是一個窿架
成日有啲不知情人士覆佢

乜咁多人唔知
我平時挖蜆從來唔埋
最後成個沙灘都係窿

是但啦..我隊戰士都仲係得4個人
預埋數字巴 優巴先 6個

你識乜野

米六一個打十個啦

呢句明明係讚美黎

戰隊又咩料
一日不追 如隔3000posts

交換

親善大使仲唔係我?

彼得bb教我喊喊表情呀

完全唔記得大頭菜乜水
係咪扔我去第二度

唔係純粹搵人影相咩
今個post既事

狗衝菜島

開咗 可唔可以帶埋彼得俾我

嚟緊

多數一次過掘完礦搬哂花就quit驚
唔係阻住行我都唔會埋窿

未有黑衫

呢粒膠送比陳巴嘅

比friend code我啊

人地比裙你又唔要

我想要 但今晚先玩得

唔可以
最多俾張海報你

您的隊列號： 3729
在您前面的用戶有： 651
預計您還需要等待的時間： 16 分鐘

比我入啦

黃戰士

我係人地到 一陣開再覆你

掛住上post 唔記得又要刷動物

我以為神秘禮物係彼得b

紅戰士先係大佬呀
你問大佬拎啦

得你有資格做

重早 唔驚

直播???

睫b終於走啦

好彩一出就買咗

留名睇直播

實力勁既都係黑/銀戰

你今日唔好搵我

睫b就快絕種

我未嬲完你

集氣直播

我聽日好似有
但自己已經賣曬。。

我屋企仲有

黃係惡既

唔想同你講野

紅色係隊長

咩事

好呀等你

一日未賣到菜都唔入去睇邊個黎露營

幾時有島玩

你就好我個營壞咗

王子來露營了

我都想營地快啲有動物
同jessica無感情
佢螢光粉紅色我搞唔掂

又冇唔見到 算好彩㗎喇

開咗fd島

真係等好耐先有一隻

等陣炸左個營

留名～ 恭喜300個post

係咪要一日十餐先有機會嬴到機票
努力share 緊出去，多d人玩開心d

聽日太子見阿手足

大妹好似未點數

有排佢點

好像有人來玩了

比人輪左一晚

我想要大眼魚龍身

你去賣菜?

數字巴寄多左三件請查收
我寄多兩件俾威巴？

我排緊ring fit

買左

好! 寄比你定你黎拎

我私人比個gym program你啦

微型圖書館DIY BF請自入
兔仔屋企 掛機做功課

我嗰個都係cash

暫時未開機
我唔急
你陣間寄俾我？

希望有機會聽芝牛把聲

渣ga

收到

認得曬d名

我等緊

你半夜唔瞓玩？

貓b把聱

今日玩障礙賽冇得聽你地啲聲

得閒先玩

想聽游b

多謝大佬

黑人把聲

炸子上場定下場

？

菇頭鴨岩唔岩

來過兩次之後就無來過

個得閒technically來講係買左之後既第1,2,4日

我想要化石屎X2幫人拎埋

下場

實體禮物要等鯊巴答你
但活動方面一個島限參與一次取 第一次登記為準

未我陣間問下啦

海苔裴？我有

咁Pro有得討論戰略

想問下大概玩幾耐 唔記得左12:00要做其他野

點解次次都無我份

黑妹

個個都話老牛

你個個都話好聽架啦

好呀介唔介意俾你fc我加？
廢事開公海

野都冇講 即掉頭
唔知咩名

Weak

上場就捉你開mic

好痴線 係D FB GP見到大頭菜一轉收90個魚糧

真心讚賞

究竟貓絲做錯咩

只差一點點

痴線 我釣魚event嗰日都無90個

終於升返少少，止蝕離場

咪再追擊我 唔敢同你地玩喇

一個鐘就fit fit

唔講大話

唔搵巴絲放?? 依加先星期3

依個手足好好人
放左工再試下去r 其他kol先
提多次，聽日太子見

存在

機票好似仲仲容易過90魚糧A到死都未有90

痴線

睇完都覺等 邊個會留咁多魚糧
收返D正常野算啦

我都送藍色傢俬俾游絲先大家都係藍控

隻兔仔都幾受歡迎

個個都J你把聲

游B你點解釋

我都私人R左好幾個

狼人既精髓所在

寄左禮物比你

自相殘殺好咩

到底貓絲得罪你啲咩 點解要咁對佢

終於有人覆我

未入黑 我信佢

加左R字頭

終於走曬d貨
唔駛搵condom了

藍花

啫係後日？
返工撚得放假先參與到

肝一日可能有既

即可以再會面

我同佢好朋友先一齊互殺咋

岩岩叫左店主UP
可能你地有買開佢野

遲下冇人夠膽同你玩

種咗成個月都未有起初用錯方法

感謝閣下於AEON網上團購購物，以下是訂單內容,附件 為換領信。

你玩ring fit唔同我地玩

可唔可以add你我幾年前已經登記左做選民

唔知道自己唱左句歌詞出黎

需唔需要種返同等數量 我今晚買種子

其實可以轉下追擊芝牛

後面果句好好笑

唔好呀

你點都同我玩既

繼東雲妹之後
真子都俾王妃呃左

why not both

最快都18號先有得拎

唔知講咩好

你可以1變4 4變12～啦

18號棄森友會

你又岩 byebye

早幾日都搭朋友單入左 850

準備做藍花大財主

唔知點應你好

點解我買唔到

放心啦 最多玩3日

玩咗1日轉送咗俾家姐

strong hold 到三幻點！

如果第1個半天1.33
咁之後個兩個半天會唔會因為第1個半天高而高?

好啊

懶西

垃圾ring fit

我之前上澳洲網買
你買幾錢

你地都係

咁又少左啲

正統文宣組應該未必會肯上，但係connect 動森玩家就緊係share 去fb, 宣傳效果同tg 比真係差超多

share 時好驚自爆，大家快d 一齊share, 互相cover

好耐玩嫁咩

659

得!! 絲留FC

刷小動物

喺廳玩好有風險
但一入房就變炸島

我有放fb 冇人理

離妹好痴漢
好似個個都想J咁

第一隻

都幾過癮

我好揀擇

然姐
佢好q架

想搵巴打瘋狂講粗口

想聽你講

可以呀 你留FC

最後一轉菜

你放係動森/黃圈gp 都多人睇架
慘啦，其實我想要機票架

發姣咁

點呃你

第一隻咋想再搏下同島主想要阿一

提提你點名某隻貓既機率係1/805

波斯菊都有花灑

會唔會夜晚開一轉

識啲人通常都堅持到一星期既

我想要兩張貓 棄已放
直接買卡

有冇人一齊放我fb 係自己個樣
唔想自爆

add左了
cl字頭謝巴打

晒幾百蚊，買引體上升架好過

應該兩日都堅持唔到

你想放邊，我地咁樣夾都會自爆

我都唔敢放
冇join動森fb gp

hi 新人（520小時）

我有啊 你係咪要
我想要呢d

夾埋一齊自爆 識玩

你放啦 我地邊有咁得閒起你底

新手

放黃圈？

唔洗迫，我一定講

有mon po狗㗎嘛

做咩

操住講ok?

想聽你把聲了

救命呀痴漢呀

操住

操撚住嚟屌

早晨

japjapjapjapjapjap

明明佢地話你係怕醜仔

上，比力
做多下！ 嗌岀黎！

我收檢下

蛋堡係怕醜仔

又開咁癲

笑死

屌

`

你開咪賠罪啦

所以我哋都係見到可愛就收都知冇機會

掙扎呀

下一組，drop set 黎

集集集集集集

下點得架

教練 我頂唔緊

真係唔錯

無撚用

依家先見到你要紫風
但我得三棵

逗一逗我ok?

HI陳奐仁

Good luck

堅持就會有

咁輕都逗？

距離1001仲有30幾個留言

有冇人可以開大頭菜島

有
我204

大家好我係活動打手呀蟹
有冇野想同我講

想400up一次清曬房債

葉師傅你玩野阿

等睇人覆單字無

300 post留個名先
唔係成日追post唔敢亂講嘢

隔離有菜po

惡

me too

無

okok

又見到你改名
炸來炸去

求男裝黑英雄衫

我有70000哩數，同島主有30000，希望搞得掂

炸子 我改左兩三日啦

1001

今朝先見到

1000呀

999

唔玩命了留比大家

Go